建成眼鏡 我祝你生意興隆

推

呢啲人幾時仆街死
笑笑笑
咁撚開心
希望你死哂老母老豆老婆子女都keep撚住咁撚開心呀屌你老母

幾時中風訓醫院？

其實點解風頭火勢仲可以咁多嗲周圍樹敵

起佢底，等網絡制裁佢

仆街真係有樣睇

仲有KONG YUK FAI 生到成隻何妖狗咁
我估你都無仔送終

又收乜撚野錢
啲死廢老眼中淨係得錢錢錢錢錢
真係痴撚線

相由心生

一世唔好幫襯佢地

建成眼鏡無份留言 但有份留EMOJI 唔可以放過

黑店

希望佢無賣假野同交足稅